為何今日上連登經常要安全認證

今日已經十次以上

比人ddos

因為你行來行去

驗證都算 㩒撚完又㩒 㩒到submit 又話你錯要你㩒多次